有冇波台CHING JOY過麥潤壽,麥SIR個永不放棄同學會?

NEVER GIVE UP

佢講d野勁似藍屍

唔慌黃

想joy

人和人年和月都太類似

佢係電台到成日教訓年輕人唔努力

呢d撚屌 佢教訓人就講道理

你同佢講道理又會答我唔知喎

呀叻咁

首先去港台面試..佢要你自己寫張履歷表比佢then麥sir問你一個自己係有關自己獨立之處限時15分(要對住部攝影機講)..then佢會問你一d學術問題(要搶答),,答對加分答錯減分 最後比你地自由問佢問題

死廢老

2009年10月21日，香港蘋果日報報導麥潤壽於JAL航班上惹起紛爭，事緣麥潤壽一家四口於2009年10月14日晚由日本成田機場乘搭 JL735班機返港時，麥的太太因不滿座位安排她與年幼子女及丈夫分開坐而在機上發難，一家四口堅持不肯坐下並要求落機，結果飛機要折返停機坪，服務員請其他乘客讓位給麥的家人，擾攘個多小時飛機才能起飛[7]。有同機乘客質疑飛機座位本應在上機時早己知悉並已確認，不應在上機後才要求調位。

麥潤壽亦指他們一家還未坐定飛機便開始起飛，為此有人質疑乘搭飛機時上機至起飛應有一段充裕的時間，懷疑他們是否臨起飛一刻才上機並要求調位。雖然如此，有同機乘客於香港討論區表示事件有內情。

對於事件，麥潤壽亦於2009年10月15日他主持的電台節目中提及，並堅持自己是「逼於無奈」及並沒有做錯。

好撚仆街 岳不群

去年四月受聘的卅三歲印尼被告Sri Devi Yatemo，原被控一項盜竊罪，指她在八至十月間於僱主的麥當勞道寓所內偷竊三百廿萬韓圜（約二萬多港元）。麥氏夫婦先後作供，指今年八月夫婦與十歲女兒、八歲兒子到韓國旅遊回來後，麥太發現放在主人房衣櫃內的四百多萬韓圜「唔見咗一半」，至十月中再發現韓圜「唔見咗一大疊，得番幾張」，懷疑是被告所為，被告最初否認。

至十月十二日麥再問被告，並叫她坦白，又指不會報警只想她改過，被告最終以拇指和食指顯示約半吋的紙幣厚度，承認「偷咗好少」，並已兌換成港幣用掉。兩日後因麥太報警拘捕被告。裁判官判決時指，認為麥向被告表示「不會報警」及「想幫你」等字眼，涉誘導被告向警作出招認，因此不能接納被告是在自願的情況下招供

麥潤壽指一直不希望被告入獄，只想她認錯及改過，若果被告被定罪，他會替被告求情。不過對於被指誘導被告招認，麥再反問：「點解要對住我、對住中介公司同對住警察會認？一係你唔明我話你偷錢啦」。

對於事件最終報警，麥指「我好樂觀，我應承過幫佢，但太太後來認為佢想走佬，覺得佢唔知錯，所以報警。」

呢條友細蚊仔先會上當 扮到聖人咁
實情係一件大仆街

John左
而家成功人士了

never 9 up一定duck

做做下rthk走去大班台之後無得做

鬧航機

2009年10月26日

教育界名人隨團旅行日本，回程時大鬧日航機艙，事情大致是這樣子。
他一家老少六七人，因為飛機客滿，航空公司的地勤人員劃座位，東一西二，天南地北，把一家人拆散排座。
其中還有老人和稚童。上了飛機，當事人夫婦與空姐「嚴正交涉」，可能是日中文化隔閡，或因是地勤的職責，日航的空姐沒有通融。
這下子可好。炎黃子孫，在此處境，凡有血性者，都會想到「日寇」欺人太甚：甲午日清戰爭、南京大屠殺、割讓釣魚台，於是主角夫婦，與日方強硬對峙，堅決不就座，讓你開不了飛機。
航機耽擱了一兩小時，輪到乘客鼓譟了，事情就此鬧大。如此危機，請問怎樣處理？
一家大小，理應劃在一起坐，但據說他家是最後才報到的，日本人並無刻意愚弄之心，位子劃得天各一方，如果體諒點，就沒有問題。
只能在機上，請空姐處理。好了，萬一空姐的祖父曾經是松井石根部下的日軍，仇視中國人，遺傳到她這代，主角大可以私下向其他乘客施展外交魅力，沒有辦法，陪笑作揖，對座位上這位香港乘客說：「這位老太太是我的老母，今年九十歲了，她大小便失禁，您不想代我照顧她吧，求求您，調隻位子好嗎。」
然後向另一位日本乘客哈腰：「大佬，犬兒今年五歲，他這次大鄉里隨團遊東瀛，由於親經大和民族的優秀文化洗禮，他心情亢奮萬分，回程的時候，這小子會高興得東蹦西跳，在座位上翻觔斗的。除非您能忍受這隻小毛猴，而且還教他說日本話，不然我想跟您調隻位子，以父親的身份親自約束他，可以嗎？」然後九十度鞠躬。
即使這位日本乘客今年才跟他的父親參拜過靖國神社，他還身兼東京尖閣列島海洋生物研究協會的會長，他也一定欣然讓座。
但把整架飛機騎劫掉，責問空姐：你不搞定，不讓你起機，這就如同日本當年佔領完華北，忽然轟珍珠港，好端端的，向不相干的美國挑戰了，了解一點世界史，會增長一些人情世故的。

John過，成為社會賢達了，多謝麥sir師導

要唱會歌

係咪19寫